點解而家咁撚多on9 post?

做人肉路障叫make sense.
取消煙花又要插（係咪為搵錢 搵到short撚左）

真係好多鐘意搶fo 既人係度

睇得多真係痴撚線

On9

人版，真係on9到震

你想喺連登睇認真post

你應該左右都short 撚哂

立場唔同唔緊要
睇下有冇 point 架啫
有時有 d 反面嘅意見都好合理
只係自己唔認同

重有成堆假膠開大量垃圾Post